{
  "id_query": "22923726",
  "total": 19861,
  "total_current": 200,
  "max_score": 69.51558,
  "origin_question": "Máy mk mua đc gần 1 tháng, máy có hơi xước cạnh thì giờ mk có thể trả lại đc kg ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 27.073175,
      "id": "26657455",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk có CMND  thì mua trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Không biết anh có Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu không ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.488308,
      "id": "24527165",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của e phần cạnh hơi bị cong xuống thì có sủa lại đc ko  ạ",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.605892,
      "id": "26324755",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi..mk muốn làm sim gogo cho mẹ mk nk mẹ mk k đi đc ..mk cầm cmt của mẹ sg thì có làm hộ mẹ đc k",
      "answer": "Chào chị,Chị không cầm CMND của mẹ để đăng kí sim được chị nha, khi đăng kí cần CMND chính chủ đó ạ. Chị có thể dùng CMND của mình để đăng kí sim nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.336855,
      "id": "31588178",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi mk ko mua đt ở tgdd nhưng mua phụ kiện mk có thể hỗ trợ về đt đc ko ad",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị cần hỗ trợ điều gì về điện thoại ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.011637,
      "id": "26885769",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi : E mua máy này đc gần 1 tháng rồi,giá lúc đấy là 7990000,giờ e muốn trả lại để mua máy khác,thì mất bao nhiêu tiền phí ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy anh còn khoảng 6.392.000đ anh nha! Khi đi trả máy, anh nhớ mang đầy đủ hộp sản phẩm, phụ kiện đi kèm và quà khuyến mãi (nếu có) để tránh mất thêm phí ạ! Rất vui được hỗ trợ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.590029,
      "id": "20646306",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mk hỏi trả trước 6tr có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Hiện sản phẩm không hỗ trợ trả trước cụ thể 6.000.000đ anh nha tuy nhiên vẫn có mức trả trước khác gần với mức trả trước này đó anh. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.446241,
      "id": "20345103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphon 5 của em quên mk mở máy thì có sửa đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn quên mật khẩu, có thể tham khảo bài viết  để mở thử nhé.Thông tin đến bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.227411,
      "id": "31440301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi hiện mk đang có 1 hợp đồng trả góp xe máy và 1 trả góp điện thoại bên FE. Hợp đồng trả góp xe máy đến 15/12 này là mk trả xong. H mk muốn trả góp 1 cái điện thoại nữa có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chị chờ lâu,Hiện tại chị có thể mua trả góp bên HOME CREDIT đó ạ. Mời chị tham khảo gói trả trước 2.097.000₫ (30%) và góp trong 6 tháng(850.500₫) với lãi suất 0% của HOME CREDIT (Giấy tờ cần có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu). Nếu chị đồng ý với gói trả góp này chị vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.828508,
      "id": "28331916",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy Huawei 3e đc hai tháng giờ em ko dùng nữa máy còn nguyên ko trầy xước bên tgdd có thu lại ko ah.em mua cũng bên tgdd.",
      "answer": "Chào anhNếu điện thoại anh mua mới tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và không bị bất kì lỗi nào từ phía người dùng thì bên em có hỗ trợ thu lại máy của anh anh nhé. Nếu máy anh đủ các điều kiện trên anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện, quà khuyến mãi kèm theo máy ra siêu thị Thegioididong.com để được nhân viên bên em tính giá tốt nhất cho anh nhé.Thông tin đến anh ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.635487,
      "id": "18524424",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì mình có thể trả góp 3- 4 tháng 1 lúc đc ko",
      "answer": "Chào anh ThùyVới tiếc vì đã thông tin chưa đúng tới anh, trường hợp này thì anh có thể trả trước cho nhiều tháng với tổng số tiền tối đa là 20 triệu thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.606909,
      "id": "23226659",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk trả trước 70%thì mk phải trả mấy tháng và mỗi tháng mk trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể chọn trả trong 6 hay 9 hay 12 tháng anh nhé. Phiền anh cho em biết thêm anh đang có các giấy tờ gì để em có thể tư vấn cho anh số tiền cần góp mỗi tháng nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.59007,
      "id": "26645981",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có trả góp ip6 32G được 1 tháng giờ e muốn đổi lại sang máy khác có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cho em xin thêm thông tin là mình mua trả góp sản phẩm lãi suất bao nhiêu để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.564476,
      "id": "27824536",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình ip6 bị hở sáng gần chỗ tăng giảm âm lượng mà mk mới mua đi 2 tuần liệu có đc đổi máy mới theo chế độ 1 đổi 1 ko ahm",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nha. Nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm tương đương trong 1 tháng đầu sử dụng cho anh đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.357134,
      "id": "21381818",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi.mk muốn đổi từ Nokia 6 lên iPhone 6 thì phả thêm bnhiu vậy.máy mk ms mua tại TGDD chưa đc 1 tháng.hình thức gần như mới luôn",
      "answer": "Chào anh! Nếu máy anh mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và giúp anh đôi sang sản phẩm khác. Anh vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc anh mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính giúp anh số tiền cụ thể hơn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.22414,
      "id": "27733331",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy đã đc 25 ngày. Nay mình lỡ làm trầy xước nhỏ ở trên góc (vết xước rất nhỏ nhé nếu nhìn kỹ mới thấy đc) Bây giờ mình có thể đổi lại máy mới ko và số tiền phải bù là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.986662,
      "id": "20468892",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đc đổi mới cách đây 10 ngày .mình mua trả góp 30% và đã trả trc đc 1 tháng giờ mình muốn trả máy thì còn lại đc bao nhiêu qtv ?? Máy rất mới mua về ko dùng tới !",
      "answer": "Chào anhNếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ thu lại, anh sẽ chịu phí giữ máy khoảng 20% anh nha. Anh Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.968319,
      "id": "21127635",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua sản phẩm đc 1 tuần giờ cái dán mặt sau dính nước nó bong 1 cạnh giờ em có được dáng lại free ko ạ",
      "answer": "Chào anh Trung,Trường hợp trên nếu anh mua miếng dán tại Thegioididong.com, còn thời gian bảo hành và chưa dán lại lần thứ 3 thì hiện tại anh có thể dán lại miễn phí anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.86025,
      "id": "30495726",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mình hỏi xxxx099333 có BH 1 máy iPhone 6 .TTBH báo đổi máy khác . Thì máy mh nhận về có thể đổi trả cho shop đc không .máy mình mua 16/6 . nếu giờ trả lại thì còn lại bao nhiêu tiền .mong shop phan hoi",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh ơi , hiện nếu sản phẩm anh mua máy mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) sẽ hỗ trợ thu lại 4.494.000đ , tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo , vui lòng anh mang bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi (nếu có) ra siêu thị để hỗ trợ tính giá chính xác hơn nhé .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.526348,
      "id": "19938977",
      "field_search": "question",
      "question": "đang trả góp máy này dc 1 tháng giờ muốn trả lại chuyển sang trả góp ip 5s đc ko ad ????",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này nếu anh tham gia với gói có lãi suất thì anh có thể đổi sang Iphone 5s và tiếp tục trả góp nhé. Điều kiện cần đó là anh cần giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, thay đổi mức trả trước nếu giá sản phẩm thay đổi và chịu phí đổi trả do Thegioididong.com đưa ra nhé. Anh vui lòng mang đầy đủ sản phẩm ra siêu thị để bên em hỗ trợ anh chi tiết nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.418228,
      "id": "30596092",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy ở tgdd gần 1 năm rồi bây giờ có đc dán cường lực miễn phí k anh chị",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chị chờ lâu,Rất tiếc là bên em chưa hỗ trợ chị nhé, và bên em không kinh doanh cường lực ạ. Bên em có miếng dán chống trầy xước giá 50.000đ/1 mặt, từ lần thứ 2 mua với giá 30% giá mới chị nhé. Nếu chị quan tâm chị vui lòng mang máy đến siêu thị dán giúp em ạ !!Thông tin đến chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.381073,
      "id": "30951765",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g mua gần đc 1 năm.  Tgdd có thu lại hôq",
      "answer": "Chào anh Nếu điện thoại iPhone của anh mua không quá 12 tháng, mua mới bên em, máy hoạt động bình thường, không hư hỏng và không đang trả góp thì bên em sẽ hoàn lại tham khảo là 25% anh nhé.Nếu anh đồng ý với mức hoàn tham khảo trên,anh xin vui lòng mang bộ sản phẩm và quà khuyến mãi (nếu có) đến hệ thống siêu thị gần nhất để được hỗ trợ thu lại, tránh bị trừ phí thêm anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.247543,
      "id": "31597087",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi sao mk bật chế độ máy bay không bật đc wi fi zay ad",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không anh nhé. Nếu không được anh phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho anh . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.913843,
      "id": "20873376",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỗ mk có mua lại ốp ko ạ",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com không hỗ trợ thu lại ốp lưng nếu anh mua ốp lưng tại Thegioididong.com thì bên em chỉ hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 trong 2 tuần nếu có lỗi từ nhà sản xuất thôi nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.838644,
      "id": "28838129",
      "field_search": "question",
      "question": "Oppo f7 mua đc 1 tuần máy còn mới ko trày xước giờ đổi sang iPhone 6 là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm OPPO F7 ( Mới ) tại Thegioididong.com, và dùng dưới 1 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com. Bên em sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 80% giá trị máy ( 6.392.000đ ), sau đó anh bù thêm tiền khoảng hơn 1 triệu để mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.780844,
      "id": "30903056",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi sao mk kiểm tra pin lúc đầu có cả sử dụng mấy ngày qua mk vào kiểm tra lại như ảnh là máy mk bị j zay ah",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cập nhật máy lên phiên bản iOS 12.1 mới nhất và kiểm tra lại giúp mình nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.768955,
      "id": "30034728",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi mình đã mua góp đc 4 tháng hỏi giờ có thể mua thêm đc ko ạ ???",
      "answer": "Dạ chào anh Hoàn toàn được anh nhé, anh có thể tham gia trả góp được sản phẩm anh quan tâm ngay với công ty tài chính khác ạ. Không biết anh đang có hồ sơ trả góp với công ty tài chính nào vậy ạMong tin từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.73119,
      "id": "23491218",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua 1 samsung trả góp tại TGDĐ ( chưa trả góp xong ) thì bây giờ e có thể mua trả góp 1 iphone 6 đc không ạ ?",
      "answer": "@Sương: samsung trả góp tại thế giới di dộng ạ, e nhầm",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.730476,
      "id": "23185769",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi , ip6 của mk sau 1 lần rơi thì cảm ứng không còn nhậy nữa vậy máy mk bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn rơi nên lỗi màn hình , bạn nên mang máy ra nơi bán để kiểm tra lại bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.674925,
      "id": "27388764",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng mk có mua được máy iphone hay máy dòng khác k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Phiếu mua hàng anh dùng để mua tất cả các sản phẩm được kinh doanh tại Thegioididong.com hay DienmayXanh.com chị nha. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.667486,
      "id": "27033067",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy 6 32G được gần 1 tháng lúc mua không để ý về dùng mới thấy khi ấn tay vào góc màn hình bên phải cạnh nút home có tiếng kêu lạch cạch là sao ạ? Bảo đảm máy không rơi gì cả mới 100% không 1 vết xước???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu máy bạn có tình trạng như vậy thì bạn có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên mình sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp bạn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.523178,
      "id": "18679221",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua ip5s đc 1 tháng , giờ trả để mua con này thì thêm bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại giá trị sản phẩm của anh còn lại khoảng 80% anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.512615,
      "id": "26904474",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv,cho mk hỏi mk mới mua iPhone 6 32Gb thường iPhone có hỗ trợ phím home trợ năng nhưng sao máy của mk lại không có chức năng đó có phải do máy không hỗ trợ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên để có phím home ảo bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.47182,
      "id": "22722687",
      "field_search": "question",
      "question": "- Cho e hỏi là e mới mua máy đc 2 tuần mà máy có tình trạng giật lag, rồi thi thoảng mất nhạc chuông. Em đã cập nhật phiên bản Ios mới mà tình trạng này vẫn xảy ra. Máy do va đập nên bị xước cạnh 1 xíu vậy có đổi máy đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn giúp mình vào phần cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt chờ cho máy khởi động lại xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Hiện nếu máy bạn đã cập nhật ios 11 thì hiện nay ios 11 gặp rất nhiều lỗi phần mềm nên cũng có thể là do từ phần mềm chưa hẳn là phần cứng nên bên mình cần phải kiểm tra chính xác hơn thì mới biết được là máy có được phép đổi hay không bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.383934,
      "id": "26185976",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc chính hãng 6s mk có thể mua tại tgdd k mk mua đt ở đó bjo mất sạc",
      "answer": "Chào anh.Hiện tại, bên em có bán sãn phẩm sạc chính hãng Apple cho Iphone 6S. Anh vui lòng cho em biết khu vực anh ở (huyện, tỉnh, thành phố) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé. Mong nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.25247,
      "id": "17757277",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi m mua trả góp thì đến tháng m có thể mang tiền đến trực tiếp TGDĐ gần nhật để đóng đc k ?",
      "answer": "Chào anh Nam!Dạ anh có thể đến đóng phí góp hàng tháng tại bất kì siêu thị Thegioididong.com gần nhất đều được nên anh hãy yên tâm nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.18851,
      "id": "30155502",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua qua tay iPhone5  giờ mất mk iCloud. Cũng k liên hệ dc người bán cho mình hỏi có tạo lại id đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì rất tiếc là không có cách nào khôi phục được chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.142162,
      "id": "19601447",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua iphone SE chưa đc 1 tháng bị bụi vào camera phía sau , có đc đổi máy khác không",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.133205,
      "id": "20663553",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e ms mua bị lỗi nhưng bị xước viền thì có đc bảo hành ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh.sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB của anh nếu lỗi thì anh vui lòng đem máy ra trung tâm bảo hành để được hỗ trợ, còn phần bị trầy xước thì sẽ không được bảo hành nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.043049,
      "id": "26479769",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi giờ mk đặt mua thì vẫn đk trừ 1 tr chứ . cả đây là máy mới 100% ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi ạ, nếu giờ anh đặt Online và ngày mai ra siêu thị bên em tại nơi đặt mua hoặc là bên em giao tận nơi thì sẽ vẫn có giảm giá 1 triệu anh ơi, ngoài ra đây là sản phẩm mới 100%, nguyên seal nên an tâm anh ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.02679,
      "id": "31016118",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi sao mk vào ưd thời tiết cạnh wifi có hình tròn xoay hoài là sao ah",
      "answer": "Chào anh,Ứng dụng thời tiết cạnh wifi như anh nêu trên là phần nào vậy, mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.983337,
      "id": "23222355",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy moi mua tại cua hàng và rất hao pin thì trong vòng 7 ngày có thể đến và đổi máy mới đc kg vậy QTV",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin thông tin là anh sử dụng sản phẩm được bao lâu mà hết pin vậy ạ? Hiện em thấy sản phẩm iPhone 6 có dung lượng pin chỉ là 1810mAh nên hết pin sẽ nhanh hơn anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.891785,
      "id": "21082238",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi iphone6 16g có giá là bao nhiêu máy cũ ạ,Cho mk hỏi iphone6 16g có giá là bao nhiêu máy cũ ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp thông tin địa chỉ cụ thể để bên em kiểm tra hàng và hỗ trợ tư vấn đến anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.796938,
      "id": "21253614",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có 1 một đt trả góp trả đc 3 tháng có mua đc trả góp nữa ko .",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh có thể mua trả góp thêm điện thoại nhưng tỷ lệ duyệt hồ sơ không cao anh nha. Theo em anh nên thanh lý xong hợp đồng cũ rồi mua trả góp tiếp như vậy sẽ nhanh chóng hơn đấy ạ.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.789043,
      "id": "20829442",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đã mua bên shop mình chiếc iphone SE 64G hồi tháng 3, giờ có nhu cầu bán lại shop thì có đc không ạ? Và nếu đc thì giá máy tính thế nào ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.74676,
      "id": "25149738",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua máy nay nhưng năm nay em gần 19 tuổi có mua trả góp đc k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh chưa đủ 20 tuổi thì có thể tham khảo gói lãi suất 3,3/4, 3% của công ty FeCredit chỉ yêu cầu CMND và Bằng lái xe thôi ạ.  Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.645845,
      "id": "19259961",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e mới mua đc gần 2 tháng Mà sao giờ xài hay nóng quá zạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.619864,
      "id": "26661424",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy gần 2 tháng tại tgdd giờ muốn bán lại để đổi đời cao hơn thì tính ntn ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ mình có thể thông tin thêm là sản phẩm của chị được mua mới hay mua cũ, có đang mua góp không và giá mua cụ thể để em tư vấn rõ hơn cho chị ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.560978,
      "id": "19188400",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi mk mới mua con a5 2017 mà nó bị lỗi loa dè.mà mk đổi đổi sang may khác giá tiền tương đương có đc",
      "answer": "Chào anh. Với sản phẩm máy nếu có lỗi kĩ thuật thì bên em chỉ hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên cùng với sản phẩm tương đương cùng loại thôi đó ạ, nhưng nếu anh có nhu cầu đổi sang sản phẩm máy khác thì anh sẽ mất khoảng 20% phí trong thời hạn tháng đầu tiên anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.526148,
      "id": "21926293",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv có thể check hộ e, e có 1 chiếc SE 16g gold mua ở tgdd vào tháng 11.2016 và giờ e muốn bán lại thì bên mh có thể thu lại vs giá là bn ạ, nếu như phụ kiện đầy đủ và k trầy xước gì ạ",
      "answer": "Chào anh! Nếu máy anh mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại. Anh vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc anh mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính giúp anh số tiền cụ thể hơn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.506842,
      "id": "21034878",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua OPPO f3 red 1 ngày trả góp. Bây giờ muốn đổi sang máy iphone 6plus trả góp có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho em xin gói lãi suất anh đang góp sản phẩm F3 Red em sẽ tư vấn giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.498928,
      "id": "28781078",
      "field_search": "question",
      "question": "Tggd cho mình hỏi chút iPhone 6. Có cách nào mở khóa mk màn hình ko .có thể resets lại máy dc ko",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn quên mật khẩu màn hình hay như thế nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.29467,
      "id": "20884290",
      "field_search": "question",
      "question": "VẬy với GIẤy tờ như thế mk có thể trả bn % vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND, Hộ khẩu thì anh phải trả trước ít nhất là 1.798.000₫ (20%) sản phẩm này nha, mỗi tháng là 1.174.500₫ (góp 9 tháng), lãi suất 3-5.5% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.281061,
      "id": "31169098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua 1 iPhone 6 32GB .. Trả góp 6 tháng ..e trả đc 2 tháng rồi mà giờ dt e bị rớt bể màng hình thì có bảo hành đc k ạ...nếu bảo hành đc thì lâu không ạ",
      "answer": "Chào chị !Nếu chị mua máy này bên em thì chị có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho chị và báo giá chị sau nha, thời gian sửa từ 10 đến 15 ngày ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.263657,
      "id": "27594491",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mua 4 tháng giờ bán lại đc nhiêu.. phụ kiện đầy đủ như mới",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu sản phẩm của anh mua mới bên em, còn thời gian bảo hành, không có lỗi do người dùng. Anh có thể cho em xin thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm cụ thể để em hỗ trợ tính giúp anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.250654,
      "id": "26613130",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua cái đt GR5 3tr500 nghìn tháng 9 năm 2017 máy không trầy xước con nguyên phụ kiện. tgdd có giúp mình thu mua lại đc không à",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể cung cấp cụ thể số IMEI (*#06#) để bên em kiểm tra và thông tin chính xác cho anh ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.235954,
      "id": "26837616",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn mua trả góp ip6 này mà mk có cmnd vs shk thì cần trả trước bnhiy tiền vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ anh vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi của anh và số tháng anh muốn góp, số tiền anh muốn trả trước để em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.151215,
      "id": "20311425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi sao máy của mk màu trắng mk check imei lại ra màu vàng v ạ mong ad check giúp ạ  xxxx31068691087 mong phản hồi sớm ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện số imei trên của anh không có thông tin bên em anh nhé. Trường hợp này anh vui lòng kiểm tra giúp em sản phẩm này anh có mua bên em không ạ? Nếu sản phẩm không mua bên em thì bên em không hỗ trợ kiểm tra được anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.099981,
      "id": "26812468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi bn mk muon mua tra gop nhưng vi đa từng mua gop ma chưa tra hết hạn giờ mua lại đc k?",
      "answer": "Chào anh, Với trường hợp trên, anh có thể làm một hồ sơ mới để có thể mua trả góp thêm một sản phẩm anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.059822,
      "id": "30994646",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi sao mk ko đăng đc ảnh lên shop để tư vấn ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tải ảnh lên  sau đó copy link gửi cho bên mình xem giúp bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.00991,
      "id": "18679361",
      "field_search": "question",
      "question": "Pn ơi mk muốn mua trả góp có blx và hộ khẫu nhưng hóa đơn điện nhà mk là người khác đứng tên , thì có mua dc k ạ",
      "answer": "Chào anh Lợi,Hóa đơn điện nếu chọn mua góp của FECREDIT thì địa chỉ trên hóa đơn trùng với địa chỉ hộ khẩu là được nha. Ngoài hộ khẩu (hoặc GPLX) ra thì anh chuẩn bị thêm CMND nữa nha. CMND là giấy tờ bắt buộc đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.96332,
      "id": "25103795",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua iphone 6 32gb đc 1 tuần giờ muốn bán lại thì tgdd mua lại đc bn vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy mới và còn bảo hành tại Thegioididong.com (không hư hỏng,trầy xước nhiều) thì bên em sẽ thu mua lại máy anh với mức giá 80% so với giá trên hóa đơn. Tuy nhiên, đây là giá tham khảo anh vui lòng đem máy và kèm quà tặng ra siêu thị để được hỗ trợ tính chính xác hơn nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.961533,
      "id": "24176664",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk có ip6 32 gb ms mua bán lại có dk k ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh bên em hỗ trợ hoàn tiền cho các sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, còn trong 12 tháng kể từ ngày mua và tình trạng máy còn tốt anh nhé. Nếu máy của anh đáp ứng đủ các điều kiện trên vui lòng cung cấp thông tin về ngày mua và giá mua chính xác để bên em có thể kiểm tra và tính toán giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.931797,
      "id": "21086764",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng iphone 6s và bị tịch thu máy hơn 1 năm ấy ạ thì máy có thể sửa lại đc ko ạ lúc bị thu vẫn đang nghe nhạc bằng tai nghe nếu v sửa đc ko ạ??? ??",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa sản phẩm nên không có thông tin chính xác chị nhé. Trường hợp này thì chị có thể liên hệ với  để được kiểm tra và có thông tin chính xác chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.931082,
      "id": "20175299",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả góp trả lại máy và thanh toán hết số tháng còn lại thì có thu lại máy và trả tiền lại không ạ",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Trường hợp này thì nếu anh đang trả góp sản phẩm và đã thanh lý hợp đồng với bên công ty tài chính thì bên em vẫn hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh đó ạ. Nhưng bên em chỉ hỗ trợ thu lại với sản phẩm là sản phẩm mua mới tại Thegioididong.com thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.867716,
      "id": "22111298",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi ip6 42p sạc đc 37% như vậy có nhanh quá k và máy như vậy có bị chai pin rồi k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể tổng thời gian sạc đầy pin của bạn là bao lâu để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.768547,
      "id": "27465565",
      "field_search": "question",
      "question": "E ms mua máy chưa đc 1 tháng gio e muốn đổi sang xiaomi not 5 có đc k ạ và mất bn",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh đó ạ. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm cũ đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.751442,
      "id": "19376414",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua đc 1 tuần ơ tgdd Dùng bị lỗi muốn đổi ơ tgdd gần nhất khong phải tgdd lúc mình mua máy có đc ko qtv ??",
      "answer": "Chào anh,Do không cầm máy trên tay nên em không thể kiểm tra chính xác nguyên nhân được. Trường hợp của anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com  bất kỳ gần nhất để nhân viên kiểm tra, nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đối trong vòng 1 tháng anh nhé. Không cần phải là siêu thị anh mua nha anh. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.749247,
      "id": "25699773",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua j7 plus trả góp được 1 tháng giờ em muốn đổi sang IP 6 có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị.Nếu chị mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com trong vòng 1 tháng thì bên em hỗ trợ thu  lại sản phẩm và chị sẽ chịu phí giữ máy chị nhé, chị vui lòng cho em biết ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ chị nhé.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.630026,
      "id": "19602323",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng 9 năm ngoái mình có mua máy tính bảng samsung tab A 9.7 ở thế giới di động bây giờ mình bán lại Để mua iphone 6 có đc k ạ?  nếu bán đc thì  giá như nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện nếu sản phẩm chị mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho chị nhé , chị vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.580173,
      "id": "23523432",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máy sam sung j7 prime  mình mua được 11 tháng ở tgdd thì bây giờ mình muốn bán lại thì giá cả như sao ạ , máy mình k bị xước xát và k bị gì ạ và bán đc với giá như sao",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com bên em và còn bảo hành anh có thể cho em xin thông tin chính xác về ngày mua và giá sản phẩm để em kiểm tra và hỗ trợ tính phí đổi trả giúp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.568733,
      "id": "27109959",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua đc 2 tuần e đã đổi 3 máy iphone 6 32gb, hiện giờ máy em tăng độ sáng cực đại để trong điều kiện tối, thì có 3 vệt sáng bên cạnh viền, còn thời gian đổi trả thì có đổi được nữa không ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Nếu lỗi đó là lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên cho anh ạ, anh vui lòng mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra máy giúp anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.564758,
      "id": "31591230",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi máy mk sạc lúc đầu vào nhanh cứ đến 70% pin là sạc chậm là máy mk bị j zay ad",
      "answer": "Chào chị Đó là tính năng khi Pin yếu sẽ sạc nhanh , còn gần đầy Pin sẽ sạc chậm , không phải lỗi chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.462372,
      "id": "30393714",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ quên mk id thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết anh nhé: \"Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.421356,
      "id": "19860754",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ muốn tra lại máy nhưng e lại mua máy trả góp  30% vậy tính thời gian lm hồ sơ hay tính thời gian lấy máy vì máy  bị lỗi vừa đổi lại chưa đc 1 tuần .?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh muốn đổi trả lại sản phẩm, anh vui lòng thanh lý hợp đồng trả góp (nếu chưa trả góp quá 14 ngày anh có thể hủy hợp đồng) anh nhé. Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.412987,
      "id": "30765302",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mh hỏi ip 6 của mh mua đc 6 tháng. giờ nút home của mh cứ nhấn vào là nó yêu cầu thử lại. kg mở khoá đc. nhìn kỹ thì thấy nút home có dấu vân tay cũ. trước mh kg thấy mà giờ bị thế. mong đc hướng dẫn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.376242,
      "id": "31230332",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi mk sd ip6 bt có hiện tượng nóng máy là sao zay ad",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi sử dụng thì máy sẽ ấm lên bạn nha. Hiện tượng này là hoàn toàn bình thường. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.375525,
      "id": "26567772",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã 36t và có nghề nghiệp ổn định và mk ms đặt 1 cái ở đây và thủ tục trả góp đối với mình sẽ như thế nào. Liệu máy mk đặt có phải máy mới chính hãng k",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là Sản phẩm MỚI 100% chính Hãng chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.36734,
      "id": "18739053",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e mua ip6 đc hơn 1 tháng lúc đó giá là 9.999.999 . h e mún đổi trả thì có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh VươngAnh mua máy mới tại Thegioididong.com hơn 1 tháng giá 9.999.999đ thì bên em có thu lại cho anh với giá khoảng 7.499.999đ ạ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.35331,
      "id": "18258555",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt mìNh mới mua gần 1 tháng. Mình khôi phục lại cài đặt gốc máy có bị ảnh hưỡng gì ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn, bạn có thể khôi phục lại cài đặt gốc của máy để đưa máy về cài đặt ban đầu, tuy nhiên bạn lưu ý là dữ liệu trên máy sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần thoát tài khoản icloud ra trước khi khôi phục bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.300425,
      "id": "17901896",
      "field_search": "question",
      "question": "E đăng nhập bằng zalo r nhưng đc 1 tháng thì lại mất. V giờ đồng bộ thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn bị mất tin nhắn Zalo hay không đăng nhập vào được nữa để mình hỗ trợ cho bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.23256,
      "id": "26545655",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có thể cài lại iphone 5s khi quyên mk và ko nhớ tk iclao ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa iPhone nên mình không thể thông tin, hướng dẫn chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.219278,
      "id": "22135822",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này hiện có trả góp 0% -1% kg vậy",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB không có gói trả góp 0-1% lãi suất ạ.Chị quan tâm sản phẩm vui lòng cung cấp giấy tờ đang có và khoản trả trước để bên em hỗ trợ ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.204771,
      "id": "29807242",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang trả góp máy oppo f7 còn 2 tháng nữa giờ e muốn đổi sang ip6 có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết anh góp gói lãi suất nào ạ, anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nha.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.074755,
      "id": "28174075",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH có đc áp dụng để mua miếng dán MH k ạ ? Và mình có thể chia thành nhiều lần mua đc k ạ hay chỉ đc dùng 1 lần thôi ?,PMH có đc áp dụng để mua miếng dán MH k ạ ? Và mình có thể chia thành nhiều lần mua đc k ạ hay chỉ đc dùng 1 lần thôi ?",
      "answer": "Chào chị Linh,Chị có thể sử dụng PMH để dán màn hình có sản phẩm chị nha. Lưu ý: PMH được sử dụng trong 1 lần duy nhất và thời hạn sử dụng là 30 ngày tính từ ngày mua sản phẩm chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.044666,
      "id": "20754813",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi con chip apple a8 bằng với chip snapdron nào ạ và cho hỏi iphone 6 mk ko phải mua ở tgdd nhưng khi đo lại chỉ đc 78773 điểm antutu thôi liệu điện thoại mk có phải vỏ iphone 6 ruột 5s ko",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì chip Snapdragon 805  có hiệu năng gần tương đương với chip Apple A8, Hiện nay điểm Antutu kiểm tra chỉ là tương đối và sẽ khác nhau tùy vào ứng dụng bạn cài đặt trên máy, nên trước khi kiểm tra điểm antutu bạn có thể khôi phục lại cài đặt gốc rồi sạc đầy pin bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.043978,
      "id": "22590004",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho t hỏi giờ t muốn bán lại con ip6 thì tgdd mua lại bao nhiêu. Máy mua từ tháng 7 ko trầy xước hay bị lỗi j cả.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu sản phẩm của bạn là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com, bạn vui lòng phản hồi thông tin ngày mua( hoặc IMEI gọi *#06#) và giá mua sản phẩm để mình có thể hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.042713,
      "id": "25868630",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh có mua đt trả góp và hiện giờ vẫn đang trả góp giờ muốn mua 1 chiếc đt trả góp nữa có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện giờ chị có thể tiếp tục trả góp Điện thoại khác vẫn được nha. Tuy nhiên chị nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Không biết hiện tại chị đang trả góp với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.973196,
      "id": "24080131",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk mua ip6 32g giá 8.990.000d. Của tgdd. Mua trả góp và đã thanh toán hết hợp đồng. Mk muốn bán thỳ đc bao nhiêu shop nhỉ",
      "answer": "@Đạt: mk mua đc 5 tháng r",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.934526,
      "id": "28533521",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như 1 ng mua trả góp 1 lần 3 máy đc kh",
      "answer": "Chào anh Dạ được anh nhé. Hiện anh muốn trả góp 1 lần 3 máy nào vậy ạ? Hiện anh có thể trả góp 3 máy trên 1 hợp đồng với điều kiện khoản vay của anh không quá 40 triệu anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.897114,
      "id": "26317538",
      "field_search": "question",
      "question": "Chưa 18 tuổi có thể mua trả góp đc k ạ?",
      "answer": "Chào anh Tùng!Dạ trường hợp anh chưa đủ 18 tuổi thì chưa thể trả góp nha anh, anh có thể nhờ người thân làm thủ tục trả góp hộ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.886246,
      "id": "26540001",
      "field_search": "question",
      "question": "E bị mất iphone mà người lấy reset lại máy thì có tìm lại đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp nếu họ Restore lại máy của bạn và xóa tài khoản iCloud thì bạn sẽ không định vị lại máy được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.88039,
      "id": "19363652",
      "field_search": "question",
      "question": "Phát hiện đc lỗi nếu máy mua chưa đc 1 tháng thì đến tgdd đc đôi ngay luôn hay phải chờ vài ngày hả ad ??",
      "answer": "Chào anh Nam,Dạ với trường hợp này anh hãy dành chút ít thời gian đem máy đến siêu thị Thegioididong.com để nhân viên bên em kiểm tra và nếu xác định máy bị lỗi kĩ thuật do nhà sản xuất trong tháng đầu sử dụng thì bên em sẽ hỗ trợ đổi sang sản phẩm tương đương với sản phẩm anh đang sử dụng nếu ở siêu thị đang có máy cho anh nha. Có chút chia sẻ đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.863659,
      "id": "25199504",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn mua trả góp thì thu tục như nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.847668,
      "id": "26684865",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua đc 1 ngày bay giờ e muốn đổi lại mua 6s thì có bị mất gì k an ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị rơi vỡ, vô nước thì bên em hỗ trợ hoàn lại tiền khoảng 80% giá trị của máy, anh chịu phí giữ máy khoảng 20% anh nha. Anh có thể mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.847385,
      "id": "23830916",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình bị màn hình đen ko lên hình. Trên youtube bảo cần có máy tính có itunes mới restore lại đc iphone. Mà mình thì ko có laptop nên có thể ra quán net đc ko.",
      "answer": "Chào bạn,Nếu quán nét cho phép cài đặt iTunes thì bạn vẫn có thể thao tác được không vấn đề gì bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.769718,
      "id": "19039751",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mình mua chưa được 1 tháng bây giờ cửa hàng ngừng kinh doanh thì mình có bán lại được nữa ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com thì bên em có hổ trợ thu lại  anh nha. Anh vui lòng cho em biết chính xác thời gian mua hàng và giá trị sản phẩm để em kiểm tra và hổ trợ cụ thể đến anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.762022,
      "id": "22811539",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi.hk photo công chứng có mua trả góp đc kg?",
      "answer": "Chào chị, Vâng nếu chị có CMND bản gốc và hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng thì bên em có thể hỗ trợ chị làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm được chị nhé, chị có thể vui lòng cho em biết các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp để em hỗ trợ tư vấn giúp chị ạ!Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.757687,
      "id": "26259798",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e mua máy redmi 4a cũng gần 1 tháng r h e muốn đổi lại iphone 6 thì fải bù bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 80% trong tháng đầu tiên nha anh. Không biết anh mua sản phẩm này bên em giá bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.74263,
      "id": "25767912",
      "field_search": "question",
      "question": "trước mình có mua máy ss j5 bên tgdd giờ cũng hơn 1nam r. minh muốn bán lại có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc, bên em chỉ hỗ trợ thu lại máy (mới, mua tại bên em) trong vòng 12 tháng (kể từ ngày mua) ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.709356,
      "id": "30782177",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mk hỏi ip 6 mk ios 11 lúc cắm sạc máy thông báo đã sạc zậy khi máy sạc  đầy pin mk biết như nào ah",
      "answer": "Chào anh , Dạ khi lên iOS 11 khi anh sạc đến 80% máy sẽ báo đã sạc đủ PIN , còn mức 100% máy không báo mà chỉ hiện phần trăm PIN bên cạnh biểu tượng PIN , anh mở màn hình máy lên để thấy nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.684065,
      "id": "31257596",
      "field_search": "question",
      "question": "em muA ip 6 ở đây đc 11 tháng rồi trả lại đc bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu sản phẩm của anh mua mới bên em, còn thời gian bảo hành, không có lỗi do người dùng. Anh có thể cho em xin thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm cụ thể để em hỗ trợ tính giúp anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.68341,
      "id": "20426750",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy này, e ko dùng ốp thì có sợ bị chày xước vỏ máy ko ạ và camera lồi vậy có bị xước ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB này không dùng Ốp lưng thì cũng không bị trầy vỏ và Camera nếu chị để máy tại các bề mặt trơn láng bình thường chị nha. Còn chị hay để máy tiếp xúc với bề mặt đá, xi măng,.. thì chị nên dùng Ốp lưng nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.681664,
      "id": "21280917",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi mình hỏi mình mới mua máy iphone6 32g màu vàng nhưng mình k thich nửa mình có thể trả máy lấy tiền lại đc k ạ.... mình chui mất phí",
      "answer": "Chào anh,Dạ  nếu anh mua máy mới anh sẽ được hỗ trợ trả máy anh nha.Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phần tiền hoàng lại giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.678389,
      "id": "22049029",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi, hôm mình mua máy ip6 32gb(2017) này đc hơn 1 tháng, ở TGDD. mic MH cam trc ko thu đc tiếng.Mà nơi mình ở ko có TTBH Apple giờ muốn gửi đổi trả mất 15 ngày thì có dc đổi máy mới ko? hay chỉ thay thế linh kiện đã hỏng. Thấy có người bảo bản 2017 này ko đc 1 đổi 1, chỉ đc thay thế LK",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì máy của anh đã mua quá 1 tháng rồi nên bên em không hỗ trợ 1 đổi 1 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.65291,
      "id": "19545705",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi Cho e hỏi 1 người có thể mua đc 2 đt trả góp 1 lượt không vậy",
      "answer": "Chào anh Bảo!Hiện tại bên em vẫn có thể hỗ trợ anh mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB trên một hợp đồng với công ty tài chính Home Credit được đó anh ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.638947,
      "id": "28616492",
      "field_search": "question",
      "question": "k trả góp thì có được dùng 500k pmh vào mua máy luôn đc k ạ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng trừ vào giá máy anh nhé dù anh mua trả góp hay mua tiền mặt. Phiếu mua hàng này anh mua máy sẽ được nhận và được dùng để mua được tất cả sản phẩm ở Thegioididong.com và Dienmayxanh.com ở đơn hàng sau.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.619839,
      "id": "21131503",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua ip 6 32g ở tgdđ bắc cạn. Giờ mình đang ở thái nguyên thì có mang ra tgdđ thái nguyên trả đc ko ạ ? Mình đang cần tiên. Mới mua đc 1 ngày. Trả lại mất bnhiu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy tại Thegioididong.com Bắc Cạn thì anh có thể trả máy tại Thegioididong.com Thái Nguyên được nha. Nếu anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng được 1 ngày, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 80% giá trị máy. Anh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.60753,
      "id": "22700107",
      "field_search": "question",
      "question": "Là sinh viên có thể mua trả góp 0% đc k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh cần phải đủ 20 tuổi anh mới có thể mua góp lãi suất 0% nha anh, đưa trước 50% khoảng 4.495.000đ nha, góp 8 tháng khoảng 597.000đ anh nhé, cần có CMND và Bằng lái xe nha anh. Anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.600414,
      "id": "24262417",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này đc  BH 1 đổi 1 trong 1 tháng hay 1 năm vậy ,theo tôi biết thì sản phẩm apple đc 1 đổi 1 trong 1 năm mà",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm của anh được bảo hành 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu tiên và còn các tháng sau bên em sẽ gửi hãng bảo hành sữa chữa đó ạ,Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.595905,
      "id": "19497783",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e đã đưa đi bảo hành rồi thì bao giờ e mới có thể nhận lại máy ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì phiền chị cho em  biết số điện thoại của chị đã gửi máy bảo hành để em kiểm tra thông tin này giúp chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.584944,
      "id": "21706525",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi trả máy lấy tiền lại đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thi nếu sản phẩm của anh mua là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com thì anh có thể cho em biết thông tin ngày mua và giá mua để em hỗ trợ tính giá giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.55341,
      "id": "21769373",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái ip của mình mà mình quên mk iCloud mà nó vẫn đăg nhập trong máy bh ad cho hỏi làm tn để lấy lại mk ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử làm theo hướng dẫn  để lấy lại mật khẩu xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.47792,
      "id": "20191216",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có thể chơi liên quân max cấu hình đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có thể chơi được max cấu hình nhưng sẽ có giật lag. Bạn nên chơi đồ hoạ trung bình sẽ tốt hơn bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.462416,
      "id": "29766677",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone 6 trả góp được gần 2 tháng thì muốn trả lại thì có được không quản trị viên!",
      "answer": "Chào anh!Trường hợp này anh cần thanh lí hồ sơ trả góp với công ty tài chính trước, sau đó Thegioididong.com sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nha. Nếu anh mua sản phẩm mới từ Thegioididong.com, hiện sản phẩm đang còn thời gian bảo hành và không có lỗi do người sử dụng thì Thegioididong.com hỗ trợ thu lại sản phẩm anh nha. Anh có thể cho em xin ngày mua và số tiền mua sản phẩm theo hóa đơn là bao nhiêu để em có thể tính số tiền hoàn lại cho anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.402447,
      "id": "31356864",
      "field_search": "question",
      "question": "em dùng iphone 6 đc 11 tháng máy còn nguyên đẹp giờ trả lai bao nhiêu ạ",
      "answer": "Dạ chào anh ,Trường hợp này thì nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn hạn bảo hành và không có lỗi từ người dùng thì bên em có chính sách thu mua với giá 80% giá sản phẩm trên hóa đơn (trong tháng đầu tiên, các tháng sau mỗi tháng cộng thêm 5% phí). Anh vui lòng cung cấp thông tin số điện thoại mua hàng để bên em kiểm tra các thông tin giúp mình và phản hồi đến anh được cụ thể hơn anh nhéMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.381235,
      "id": "24782119",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang mua 1 máy trả góp 99% tại 1 cửa hàng khác..nhưng gần đây máy bị lỗi. em muốn hoàn trả lại máy kia và mua trả góp bên tgdd thì cần làm những thủ tục gì ạ? em trả góp bên FE",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc sản phẩm của anh không mua tại Thegioididong không hỗ trợ đổi trả giúp anh được ạ , anh muốn tham gia trả góp cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.375097,
      "id": "28218145",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin ơi em vừa mua con ip6 này ở chỗ mình . Cũng gần đc 1 tháng , tại sao pin máy em lại mau hết pin thế ạ ? Em dùng wifi lướt fb tầm tí là còn 80% tình trạng máy ban đầu đc sạc 100% pin và có thao tác sạc 3 lần 8 tiếng rồi ạ . Có phải lỗi pin k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.337425,
      "id": "24796925",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hồi tháng 5 2017 bây giờ có bảo hành đc không ạ",
      "answer": "Thân chào anh,Trường hợp này anh vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong gần nhất để bên em chuyển lên hãng kiểm tra tình trạng sản phẩm như thế nào ạ,  sau đó hãng sẽ báo kết quả cụ thể cho mình sau anh nhé. Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.310318,
      "id": "29275109",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua đt,nhân viên giúp mình tạo id apple, nhân viên có lấy tài khoản gmail,mk để tạo id. bây giờ mình không biết id,mk luôn. mình hỏi làm sao bt đc id của mình là gì?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể mang máy đến cửa hàng nơi đã tạo tài khoản cho bạn để được cấp lại mật khẩu nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.297865,
      "id": "21874687",
      "field_search": "question",
      "question": "Bữa mình mua đt mà chưa mua phụ kiện. Za giờ mua phụ kiện có đc giảm giá k ad. Mua chưa đc 1 tháng",
      "answer": "Chào anh Văn,Trường hợp trên anh có thể tham gia chương trình khuyến mãi mua phụ kiện giảm giá sốc, anh vui lòng tham khảo các sản phẩm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.281908,
      "id": "30754625",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mk có vivo v3 k ạ",
      "answer": "Chào chịHIện  VIVO V3 không kinh doanh tại Thegioididong.com , vui lòng chị  tham khảo và chọn sản phẩm khác nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.243029,
      "id": "22359144",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ms mua đc 1 tuần. Mà loa bị rè. Có đoi may ms đc k ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com bị lỗi do nhà sản xuất trong tháng đầu sử dụng thì bên em sẽ hỗ trợ anh đổi sản phẩm  cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng đó ạ. Anh có thể mang bộ máy ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ anh tốt nhất nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.237446,
      "id": "31545214",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mk hỏi mk sạc pin máy lâu đầy là sao thế ag",
      "answer": "Chào anh,Tình trạng này có thể do còn nhiều ứng dụng ngầm đang hoạt động khiến máy sạc pin lâu, anh vui lòng đóng hết mọi ứng dụng ngầm trên máy, ngắt kết nối mạng, không sử dụng máy trong thời gian sạc để sạc pin tốt hơn nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.237432,
      "id": "18088221",
      "field_search": "question",
      "question": "giấy hóa đơn nước của em hơi bị nhau và rách 1 tí. có đc không ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng hóa đơn nước trong 3 tháng gần nhất để thay thế cho tờ hóa đơn bị nhàu đó vẫn được anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.211926,
      "id": "20977274",
      "field_search": "question",
      "question": "E có blx và cmnd có thể mua trả góp đc ip7p ko ạ",
      "answer": "Chào chị LiênVới các giấy tờ trên thì chị có thể tham gia góp được cho máy rồi chị nha. Tuy nếu chị có thêm hóa đơn điện hoặc hợp đồng lao động kèm bảng lương của 1 trong 3 tháng gàn nhất thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.1943,
      "id": "26433310",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy ngày 28/11/2018 mua là 8490000 giờ tgdd nhập lại đc bnhiu ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ không biết là có phải anh điện thoại mua vào ngày 28/11/2017 không ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.162619,
      "id": "24934286",
      "field_search": "question",
      "question": "đt tôi mua chưa đc tháng vào fb luc được lúc kg có lúc tự động tăng độ sáng màn hình.và tự bật bluetoth nay muốn đổi lại có đc không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Thích nghi màn hình > tắt là không còn tự điều chỉnh độ sáng màn hình nữa , bạn vào cài đặt > Bluetooth > tắt là không tự bật Bluetooth nữa .Với Facebook bạn gỡ ứng dụng này ra và cài đặt lại , khi dùng bạn kết nối mạng mạnh là dùng bluetooth tốt nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.130566,
      "id": "29365676",
      "field_search": "question",
      "question": "mh mua ip 6 32gb đc 5 tháng cứ thỉnh thoảng là nó bị tự động tắt nguồn và khởi động lại. bây giờ mh muốn đem máy đến hãng bảo hành. thì cho mh hỏi qtv là nếu bảo hành thì thời gian lâu kg. và có máy để dùng tạm kg. hoặc máy mh đang trong thời gian bảo hành nếu mh muốn đổi máy mới cũng ip 6 32gb thì mh phải trả % là bao nhiêu. mong đc giúp đỡ từ qtv",
      "answer": "Chào anh!Dạ khi anh gửi sản phẩm bảo hành sẽ mất khoảng 7-15 ngày anh nha, nếu siêu thị có máy thì sẽ cho anh mượn thay thế anh nha, ngoài ra Thegioididong.com sẽ thu lại sản phẩm nếu sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com và không có lỗi từ người sử dụng, còn trong thời gian bảo hành, anh có thể cho em xin ngày mua và số tiền mua sản phẩm theo hóa đơn là bao nhiêu để em có thể tính số tiền hoàn lại cho anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.108915,
      "id": "27832963",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy ngày 1/9/2017 giá 8.999.000 giờ bán lại tgdd mua nhiu vậy . Tính giá dùm mình . Máy ko vết trầy xước phụ kiện đầy đủ",
      "answer": "Chào chị, chị mua máy mới tại Thegioididong.com ngày 1/9/2017 không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho chị với phí khoảng 3.149.650đ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, chị vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho chị và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.094255,
      "id": "23063480",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh... hiện e đang sài máy samsung galaxy J7 Prime .... máy ms mua đc 6 tháq... vậy e có thể đổi máy vs máy iphone 6 32GB đc khôq..",
      "answer": "Chào chị,Nếu Sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị rơi vỡ, vô nước... thì bên em hỗ trợ hoàn tiền khoảng 50-55% giá trị của máy để chị đổi sang iphone 6 32Gb ạ. Chị vui lòng mang bộ Sản phẩm chuẩn, phụ kiện, quà khuyến mãi (Nếu có) ra siêu thị để bên mình kiểm tra và hỗ trợ nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.076801,
      "id": "24613456",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua góp đt ip6 chưa đc 1 tháng, h e mún đổi cái thì đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể cho em hỏi sản phẩm khi mua là sản phẩm mới hay cũ và đang góp với gói lãi suất nào để bên em hỗ trợ mình ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.07196,
      "id": "22917367",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk moi mua ip 5s dc 3 ngày có thể đổi mua ip 6 dc ko",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com trong vòng 3 ngày thì bên em sẽ hỗ trợ anh thu lại nhưng anh sẽ mất 20% giá trị sản phẩm anh nhé, sau đó hoàng khoảng chênh lệch anh sẽ nhận được sản phẩm mới anh nhé, anh vui lòng mang trọn bộ sản phẩm và quà khuyến mãi nếu có ra siêu thị Thegioididong.com nhân viên bên em sẽ hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.036049,
      "id": "20472435",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm mua trả trước 0đ thì khi nhận máy có trả trước 1 tháng trả góp hay là 1 tháng sau mới bắt đầu trả vậy",
      "answer": "Chào anh Khi anh tham gia gói trả trước 0 đồng thì anh sẽ đóng góp lần đầu vào tháng sau anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.033909,
      "id": "27796731",
      "field_search": "question",
      "question": "E có thể trả góp trả trước 0đ đc k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, trả trước 0đ, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.499.500đ, lãi suất 2.25% của FE Credit đó ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.031334,
      "id": "26659474",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chỉ có cmtnd với thẻ ngân hàng viettinbank thì có thể mua trả góp được kg ạ",
      "answer": "Chào anh, Với trường hợp trên, không biết anh có Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu không ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.013243,
      "id": "28750382",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd vs bằng xe máy có đc trả góp k ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Anh dủng CMND và Bằng lái xe mua trả góp được ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.008158,
      "id": "22516360",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mk hỏi mk muốn mua thêm dung lượng icloud thì làm cách nào vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > icloud và dung lượng > quản lý dung lượng > thay đổi gói dung lượng > tại đây bạn có thể chọn các gói dung lượng 50GB, 200GB và 2TB tùy theo nhu cầu của bạn > chọn mua > thanh toán bằng thông tin thẻ tín dụng đã được thêm vào điện thoại của bạn là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.003008,
      "id": "26723066",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn bán lại xperia xa cho tgdđ thì bù bao nhiêu mua iphone 6,và góp mấy tháng",
      "answer": "Chào anh,Anh đang góp Xperia XA hay sao ạ? Và anh có thể thông tin máy mua mới hay đổi trả tại Thegioididong.com, thông tin ngày mua để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.998306,
      "id": "22842811",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào add.  Mk muốn mua sản phẩm ip6 64g trả góp 0% , thì thủ tục như thế nào vậy ạ?   Và có thực hiện online đc không hay phải qua CH ạ?",
      "answer": "Chào chịHiện sản phẩm trên bên em đã ngừng kinh doanh mới rồi ạ. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em IPhone 6 32Gb được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.982311,
      "id": "28545768",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua oppo f7 đc 1 tháng rưỡi giờ muốn đổi sang iphone 6 thì thêm bnh tiền ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì chị vui lòng cho biết giá khi chị mua sản phẩm rồi bên em tính giúp chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.909958,
      "id": "24910685",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mk có 6plus ko sao mk tìm ko thấy",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc sản phẩm Iphone 6 Plus ngừng kinh doanh vui lòng anh chọn sản phẩm khác nha !!Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.849308,
      "id": "27638270",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mk có iphone 6  32gb mà tầm 5tr đổ lại ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Em kiểm tra thì có sản phẩm đổi trả này tầm giá từ 5.480.000đ trở lên chị nhé , không có 5 triệu trở xuống chị nha .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.837818,
      "id": "20074158",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình bảo hành đổi máy mới trong vòng 1 tháng hay 1 năm vậy ad?. máy mình cứ thỉnh thoảng báo không có sim, không có dịch vụ, lỗi sim. liệu mình đổi máy mới đc k?máy mình mới mua được 1 tháng rưỡi",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm bên em hỗ trợ 1 đổi 1 trong 1 tháng nếu bị lỗi kỹ thuật (lỗi từ nhà sản xuất) chị nhé, trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra hỗ trợ cho chị ạ.Thân gửi thông tin đến chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.828535,
      "id": "19376468",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mua đc đc 1 tuần cầm chắc rồi lắc thì nghe thấy tiếng lạch cạch ở trong máy có lm sao ko ad? Máy nào cũng vậy hay máy lỗi ms bị vậy ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này theo mình phải xem lại kỹ hơn rồi ạ, nếu được bạn dành ít thời gian mang máy đến siêu thị gần nhất để bên mình kiểm tra trực tiếp giúp bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.780914,
      "id": "26560952",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể góp trả trước 10% hay trả trước 0đ kh ạ ?đc 10% thì khoảng bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với CMND, bằng lái xe/sổ hộ khẩu chị sẽ đưa trước 699.000₫ (10%) và Số tiền trả hàng tháng 1.295.500₫ (góp 6 tháng) lãi suất 2.77% của FeCredit chị nha, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.760477,
      "id": "28360995",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mới mua a6 đc 1 tuần trả góp trong 4 tháng .Giờ mình muốn đổi lại ip6 thì sẽ phải mất bao nhiêu phần trăm hợp đồng  ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ nếu chị góp gói lãi suất thường thì khi chị đổi sẽ mất 20% giá máy ạ, chị có thể mang máy đến siêu thị để bên em tư vấn cho chị ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.752287,
      "id": "19888057",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả góp máy này mình trả trước 30% thì mình có thể trả trong bao nhiêu tháng. Mình có CMND + BLX",
      "answer": "Chào chị HạnhVới cmnd và bằng lái xe, trả trước 30% chị thử tham khảo gói 3-5,5% của công ty FeCredit góp 6 tháng mỗi tháng 1.401.500₫ ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.750319,
      "id": "22461342",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có cmnd, hộ khẩu thì muốn mua trả góp 12 tháng k trả trước có đc k ạ?  Và mức góp 1 tháng bao nhiêu?  Lãi suất 0% thì cần trả trc ít nhất bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì với gói lãi suất trả trước 0đ với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh cần phải trả là 1.205.000₫ (góp 12 tháng) anh nhé. Trường hợp này thì với gói lãi suất 0% thì anh cần phải trả trước là 4.495.000₫ (50%) và số tiền mà anh cần phải trả hàng tháng là 597.000₫ (góp 8 tháng) anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.737007,
      "id": "28666501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi với ạ e muốn mua trả góp mà e mua xe trả góp còn 1 tháng nữa thì e có mua trả góp được kg ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ không biết là anh đang mua xe trả góp cho công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.732958,
      "id": "20606692",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa mua con ip6 chưa đc 1 tháng mà giờ e muốn đổi laptop thì mất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm của anh được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và đủ điều kiện bảo hành theo qui định của hãng hành bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí 80%, tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo. Anh có thể cho em xin thông tin giá trên hóa đơn của sản phẩm để em thông tin giá đổi trả cho anh luôn nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.731264,
      "id": "27352667",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mk nhận phiếu mua hàng thì sẽ ko có trả góp 0% phải ko ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu mình mua sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB tham gia trả góp lãi suất 0% thì sẽ không được nhận phiếu mua hàng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.729197,
      "id": "23573433",
      "field_search": "question",
      "question": "anh khi e đang bảo hành máy tại siêu thị thì e ko có máy dùng siêu thị có thể cho e mượn máy khác dùng đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh có nhu cầu muốn mượn máy thì anh có thể nói với nhân viên để được hỗ trợ anh nha. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.726805,
      "id": "22741812",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho Mh hỏi chút, Mh dùng 6 thường lúc trc chơi game thì có thể quay video Mh đang chơi game đc mà giờ lại k đc là sao ạ????",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn chơi tựa Game nào và iOS hiện tại là bao nhiêu vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.723164,
      "id": "27810091",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi . Máy có thể chuyển dung lượng sang bộ nhớ ngoài đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone thì không hỗ trợ thẻ nhớ nên không chuyển ứng dụng ra ngoài bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.70829,
      "id": "18738178",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua em này xài đc gần 2 tuần, máy tốt, chạy mượt, bộ nhớ theo mình thì thấy 32gb vừa dùng, 16gb thì nhỏ quá, 64gb thì quá thừa thãi, pin thì tạm ok, hơi yếu 1 tí, tăng lên khoảng 2300-2500 thì tuyệt vời",
      "answer": "Chào anh,Cám ơn anh đã quan tâm đến sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com và có đánh giá tốt về sản phẩm, mong anh luôn đồng hành cùng siêu thị Thegioididong.com.Chúc anh buổi tối tốt lành!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.701672,
      "id": "27929136",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone này ở thế gioi di độg có trả góp đc k.  Trả trc 2triu góp trong 3 tháng thì 1 tháng là bao nhiu",
      "answer": "Chào chị Vi,Chị có thể trả góp khi mua Iphone 6 32GB tại Thegioididong.com. Chị có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và bằng lái xe ( còn thời hạn ), trả trước 1.498.000₫ (20% giá trị sản phẩm ), số tiền trả hàng tháng là 2.304.000₫ (góp 3 tháng) với lãi xuất 3.10% của FeCredit ạ. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.693464,
      "id": "24063209",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mình trả góp , trả trc 30% đc k ạ và có thể góp trong vòng bao nhiu tháng ?",
      "answer": "Chào chị,Trước hết mình có thể cho em biết giấy tờ mình đang có gồm cmnd sổ hộ khẩu bằng lái xe và 1 trong các hóa đơn điện nước internet cáp quang để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.688349,
      "id": "28334986",
      "field_search": "question",
      "question": "mk trả góp thì cần những rì vậy ad??",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp thì về tuổi tác chị cần đủ từ 20 đến 60 và có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.684351,
      "id": "20477528",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ trả lại máy ms mua đc 10 ngày trả góp . đem theo phụ kiện của máy , cho e hỏi đợt mua máy còn mua them ốp vs sạc dự phòng vậy có cần đem theo luôn ko ad ??",
      "answer": "Chào anh TâmVới các sản phẩm khuyến mãi hay phụ kiên thì anh đều cần mang cả ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.674541,
      "id": "29692960",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi , ip6 mk dùng hn bj trắng màn hình táo màu đen thì mk phải sửa ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo và thao tác theo hướng dẫn \"\" để khắc phục bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.625265,
      "id": "26557840",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đến TGDD gần nhà mua có đc giảm 1tr k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị ra siêu thị gần nhà mua hàng và nhận hàng ngay trong hôm nay thì vẫn được giảm 1 triệu chị nha. Chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.610807,
      "id": "24613323",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tgdd có hỗ trợ nâng cấp lên ios 11 k ạ mk k mua máy ở siêu thị",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình vẫn hỗ trợ nâng cấp phần mềm cho máy bạn nhé. Bạn có thể mang máy đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình giúp bạn cũng được nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.593752,
      "id": "30136581",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua đc 2 tháng mà sao lâu lâu máy em lại mất cảm ứng vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,chị giúp em vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó chị kiểm tra lại giúp em xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.566162,
      "id": "28143737",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn iPhone 6 k ạ.  Mình muốn mua trả góp ,và mỗi tháng mk phải trả ơn, và trả trong bn tháng.",
      "answer": "Chào chị,Tuỳ vào thủ tục chị có thì chị có thể trả trước 0đ hoặc hơn và mức góp hàng tháng cũng khác nhau, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}